大家要明一隊足球隊係點運作

首先我想講基本野，球隊同球迷之間關係，球隊踢得唔好球迷屌就一定，但球隊唔好屌返轉頭話你又唔落場踢，要知道球迷睇你地踢得唔好時都好燥，無論現場定電視機前面觀眾，但原則就係要永遠支持球隊。

至於落場踢緊果班，請要識得變陣，對家次次唔同，去唔同客場踢，要識得變陣變踢法，有時對家踢衛生波你咪矛少少，有時對面矛咪扮曬野停賽又好點都好，起碼保護自己下次報仇。

第三係長期戰線，你有底學利物浦返生攞歐聯都唔係呢年話攞就攞，起碼都幾年磨合，你幾十年未踢過波又想一個月就攞世界冠軍，話你貪心已經比面你。

最後係球迷之間，有時對家球迷你點講都唔會過你檔，過左檔都七七八八，所以唔好浪費咁多心血係中立球迷甚至平時唔睇波果班人到，佢地只會係世界杯決賽望兩眼就算，當然平時睇新聞精華仲會踩多兩腳，咩炒飛機打假波。但最重要就係固定球迷成形，成支球隊加球迷要互相支持，踢智慧機動足球。

我相信咁先係最有效係短時間攞冠軍！

幾好

一睇就明

加油呀
球迷唔好可以失去信心
球隊要認清楚敵人變通
下下一種踢法頂唔到幾耐

中立球迷未必主要目標
當對家踢矛波甚至唔跟足球規則
球迷就要大造文章
話比世界知呢隊波有問題

香港隊

有時戰術犯規都好有用
絕對唔係講緊燒雜物擋狗呀

對面隊波d 球迷係黑社會打人
呢點好重要

等中立球迷唔好加入佢地

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續